星期一是安倍连续执政2799天，使他成为日本任期最长的首相，超过了他的叔祖父佐藤荣作创下的纪录。 日本任期最长的首相安倍晋三将于2020年8月28日辞职 
 柏林的独立汽车分析师马蒂亚斯•施密特(Matthias Schmidt)表示，今年迄今为止，西欧(覆盖18个国家)的新能源汽车注册量实际上已经超过了中国。 特斯拉在欧洲失去了地盘，尽管在封城后当地的电动汽车购买量激增 
 阿根廷的感染人数已超过35万人，死亡人数攀升至7000多人。 这些国家并没有等待美国、中国或英国的新冠肺炎疫苗 
 一般来说，这些雇主会根据预期成本设定一个赔付的门槛，当超过这个门槛时，止损保险就会赔偿索赔。 Alphabet的Verily计划使用大数据来帮助雇主预测健康保险成本 
 电动汽车制造商特斯拉(Tesla)的市值已超过零售巨头沃尔玛(Walmart)，此前该公司股价在过去5个月里出现了惊人的飙升。 特斯拉飙升的股价推动该公司的市值超过了沃尔玛的凡尔纳·科比托夫，2020年8月20日 
 这就是为什么预计2015年枪支死亡人数将首次超过交通死亡人数。 枪杀案狂们是如何为圣巴巴拉枪击案开脱的——为什么他们都错了|克里夫·谢克特| 2014年5月27日|每日野兽 
 在你的活动的早期，目标是100%超过你的资金目标。 如何赢得众筹|Bianca Goodloe | 2014年4月27日|DAILY BEAST 
 奥巴马政府的官员必须做得更好，帮助所有叙利亚人认识到，这个噩梦般的未来可能超过阿萨德的过去。 面对阿萨德在叙利亚的现实|Frank G. Wisner, Leslie H. Gelb | 2014年1月26日|每日野兽 
 住房拥有率达到了历史最高水平，这是很难超越的。 反抗群众和现代自由主义的根源|弗雷德·西格尔| 2014年1月26日|每日野兽 
 经通货膨胀调整后，这将相当于或超过1973年和1979年的石油危机。 伊朗石油盾牌的终结|Christopher Dickey | 2013年11月12日|DAILY BEAST 
 在人类泪痕斑斑的故事中，从来没有什么能超越坎普尔的惊心动魄的记录。 红年|路易斯·特雷西 
 羊毛布被广泛用作啤酒花的肥料，据信它比其他任何物质都有用。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 但这些成熟而经典的作品将超越自格林卡以来我们所听到的一切。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 居民中有许多穆斯林，他们在勤劳和毅力方面超过了印度人。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 作为一个品种，他们是优秀的挤奶者; 尽管短角羊的一些家族在这方面超过了其他家族。 家畜|理查德·l·艾伦